天水圍疑現「拮針狂徒」

天水圍疑現「拮針狂徒」！昨晚（19日）一名女子與友人行經置富銀座，被一名迎面而來的男子碰撞，感到手臂被「拮」，隨即驚叫，對方雖有道歉但急步離開，女事主隨即查看撞及處，發現長袖衣物下，左手有一個如針孔的小血洞傷口，女事主擔心不已，趕往天水圍醫院求診，並報警處理。警方將案件暫列襲擊致造成實際身體傷害，暫時無人被捕。

N賓

咪屈，佢放開

觀塘先係佢主場 咪屈

屌你老母 一早有幾個人開post講啦 你仲開係咩居心

啱呀搭269C
觀塘上放車
天水圍落車拮人

疑犯米七

支針有冇愛滋

愛知針

咁都要作客㗎